唔係咩都可以兄弟爬山，希望塞鐵活動可以暫停

求下塞鐵手足，聽日唔好塞鐵

[緊急分析]法！不！責！眾！

示威方法要進步，塞鐵不可取